太子站受害人 請集體告警隊民事

受害人 無辜 受影響既
不論心理 定 生理
係可以告佢地 而有好多成功case
有哂片 有哂證據

推

推呀 屌你老母

推呀

告完有人會理先算

Tui

一定要告，屌佢老母

香港冇集體訴訟

球證、旁證、足協、足總、足委， 全部都係我的人，點同我打呀？

仲有同你打官司嘅錢都係香港市民比

咁樣推市民 頸一定好痛
唔好放過佢 一定要賠償

冇number唔緊要
直接告奴隸聰 & 香港警隊
佢地d高層 為自保 實拋個波比d condom
到時就分化，就會有果班人既資料
有資料就可以另外單獨告隻狗

民事索償
刑事告酷刑

3個月黎佢地做左咁多濕鳩野，咁多證據可唔可以告哂成個警隊，屌佢老母真係好撚嬲，香港冇法律架?

直接告黨鐵加警務處
有陰影搭唔到公共交通工具嘅話
告到佢以後包你搭的士同搬屋搬到公司附近

仲諗住可以用法律制裁佢地？唔好玩啦大佬

831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！

民事唔同玩法

個人覺得 一定要無辜市民
如果係手足 實比人告返轉頭先
但真係一個無辜路過既市民既話
大大條道理 因為班狗唔守法 濫用暴力
有哂證據

有得做既話做左先

冇錯

一定要告警隊

一定要告尻佢地

唔好再搭狗鐵，佢地同黑警聯左手，要圍捕係好易，基本上冇得走。

推啊

民事作用近乎0

刑事都得呀

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

依加仲有法律既咩?

告黑衫既就有

告白衫同POPO邊有架

刑事冇資料丫ma
但民事有得直接告奴隸聰 / 成隊警隊

成個政府都配合緊黑警 根本已經去到無法無天

比你告到，林鄭可能連緊急法都出左
點解樓主仲咁奢望係香港法律可以幫到你

屌拿星，唔可以告撚哂成個政府一定要受害人先告得架咩

我e家睇電視見到佢亂打人好撚驚可唔可以告佢

告埋黨鐡

你慢慢告啦下
上人民法院會快D

岩呀，唔好行文明路線喇，請問有咩高見同大計，願聞其詳

太子屍殺列車

絕密內容!

你岩岩瞓醒？

鬥裝備，一定唔夠黑警鬥，鬥戰術，黑警又可以封路玩圍捕，除非你地有辦法一次過殺死50個以上嘅黑警，否則陣地戰完全沒有意義，所以我地唯一可以做嘅只係制造持續嘅混亂，令香港經濟持續下滑，咁林奠先會愈大壓力！
班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，目標只有一個就係要持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！切勿意氣用事，為撚狗多一時而冒被打斷手腳及坐十年監的風險，值得嗎？留得青山在，不怕沒柴燒！

全世界都冇大計
你只有一路打落去，不計代價，戰到一兵一卒你先會贏

搜證->黑警刪剪全部證據+假證據
唉屌，咩都試下啦

以正視聽

不醒人仕呀我，講d有建設d既野啦好冇?玩文唔得，玩武啦好嗎?有咩大計拎出黎大家睇過?

繼續用愛與和平穿透班狗

Pish

你同講廢話有咩分別?告又你話冇法律，咁郁手啦，點做先得架?猜包剪dup一人一巴?

推上國際 見住黑警入車廂
對市民無差別用警棍狂扑頭
721=831

push

Push

集體告啦！

我用愛發電電鳩死你tim呀

推 屌你老母 有無律師主動幫佢哋

推呀屌佢老母

唔比集體告咪分開告仆佢個街

一定要告 冇錢就搞眾籌
絕對唔可以就咁算

全力起太子站果3個黨鐵仆街底

洗唔洗集體出示八達通記錄證明在場?可圈可點

屌你老母 721重演
警衝入太子站列車 噴胡椒揮警棍拘多人 市民車廂跪地求饒照被噴 | 立場報道 | 立場新聞

831 黑警恐襲

推！香港人！加油！

告 狗鐵 neiligence

屌你老母

邊個dom？
入去睇
推
有腦嘅望住個背囊
已經證明一切

如果有係手足掟咪入黑警數
爭住出嚟認做乜鳩
智力何在

推
賠幾錢唔係重點 係要告入警隊

推！
唔推唔是人

你告完佢輸咗咪賠錢，咪又係納稅人嘅錢

想證明香港冇法律，
如果唔告佢唔輸，
點話比人知香港冇法律?

有盲點請指教

推呀！

成班人一齊做呀屌佢老母

on9，醫藥費唔洗錢？

輸左罰錢唔洗罰狗?

咁全部人一齊考警察先啦

[ 突發 ] 警方證實於維園發射過實彈

好撚柒嬲

仲天真到信法律，訓醒未

未撚訓醒？ 而家既香港係冇法治 係同大陸一撚樣

DOJ都係佢既人你告咩呀

好

最少索償100萬

831太子站香港警察無差別打市民片段

612 721 811 825 831

Occupier’s liability!

Please do it! Fundraising is not a problem!

咁咪攪炒話比全世界人聽香港法律冇撚用囉

報復黨鐵

唔係錢既問題
係迫佢地自己查自己
係法庭有得傳佢上庭

係告就告鳩佢刑事.

眾籌預我！

佢唔賠你都吹佢唔漲 你仲要蝕埋告佢d錢 好彩你夠耐性玩到佢幾年申請佢破產 又搞幾年 你有無咁既成本耐性 仲未計你連佢係邊個都唔知加埋紅底官 點告 民事好似淨係係區院

喂係咁講法律冇人都比d實質d野黎先得架

冇用冇用，日日上街夠冇用，咁點呀，係咪坐定定等攬炒呀

係為左要有班狗既資料
當民事訴訟成功
有哂d狗既資料
再告刑事

仲告。。。你都傻

日日爆月台玻璃

黑警 冚家剷

岩呀，你要證明司法制度香港唔work先有得攬炒嘛大佬

pish

發夢嗰陣有個傻仔

互相包庇既情況下，佢地黑都可以講到白...

831 仲慘過 721

全港市民一齊告得唔得?
有冇律師可以提供專業法律意見!!!!

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

推左先

唔好怕 一定要出黎

佢剩係用"公帑"黎同你玩拖延戰,你已經唔夠佢玩
根撚本而家班狗濫暴濫捕再濫法

831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！

902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！

上 reddit 推 呢 個

p牌會share

MAKE NOISE

我唔知救唔救到..起碼睇下有咩可以嘗試做

照告咗先

攞返自己應得既賠償

大家留力，十一要"賀國慶"

屌你老母臭西！九月二開學我要見到無限職場學校欺凌！！！

唔係做文宣夠啦咩？

咁你有咩建議?唔告佢你咪見一個錫一個?

人手頂置

私

咁咩先幫到手得架?

香 港 黑 警 於 8 月 31 日 正 式 向 香 港 市民 發 動 恐 襲

Btw 各位聽日記得入機場

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你睇下佢點拉人就知冇用啦

你真幽默

721 831

香港警察 社會垃圾

黑警死全家

日日大罷工 日日揸春袋

不推不是人!

口號要升級

唔好仲講乜香港警察知法犯法
佢哋 根 本 唔撚 care

要講

香港警察
眾叛親離

香港警察
不得好死

e家唔係要你睇，你去睇d狗隻閪都唔關我事

係乜春都冇用大家仲覺得經濟牌有用時比班外資見到，快撚d走搞冧個經濟，你睇到乜關我撚事，中環交易廣場你有份我就想你見到喇

民事?
但係我地d手足比狗告刑事

蘋果話係恐襲

推 612今舖冇得唔幫喇
場運動令佢地受到咁嘅傷害

睇電視好多人係旺角警署聲討, 越來越多, 唔係夜嗎嗎誇區去呀嘛?! 如果係, 九龍人好堅呀!

法官都係佢既人, 告條毛

你到底識唔識？

最後咪納稅人埋單
呢班狗根本有持無恐

我都唔撚知你up乜春
食藥先講野啦傻撚
乜都關你撚事

車上啲人全部係示威者？點解可以拉晒既？

每次咁講
都冇人會告
根住班黑警只會更加無法無天

點解啲狗打完人又唔拉？

但刑事要經狗查
佢地唔會查
但民事就唔洗經班狗開file

怕事怕到仆街
平時連蝗狗都唔敢屌啦

告黑警真係驚到瀨屎

我個人經驗 民事 佢可以連庭都唔洗上 你淨係可以出信比佢 佢唔理你 你吹佢唔漲

你講撚到乜都唔做坐定定咁成單野關你撚事?走啦戇鳩鳩咁，坐定等攬炒啦你

刑事啦

咁你講下係點啦 民事當你告得佢入 佢打死唔賠 最盡都係申請佢破產 民事無權出通緝令乜乜柒柒 得個煩字

一陣掉返轉用刑事告鳩返你就好笑
屋企有麵粉同白砂糖都涉嫌製造粉塵炸彈拉人

唔好以為司法有用

咁請問可唔可以告“警隊”，唔係獨立告一個人

冇用咁點做呀大師?比d input

已經講咗三個月小額裁判有幾多人做過

你話發夢嗰班就唔可以小額裁判

推！去醫院驗傷告班陷家剷

問題係民事係無用 你最多係咁出信比佢 佢唔理你你係無野可以做 而且你要告警隊 佢地咁多資源 完全睇唔到勝算刑事要搵律政司 你明架啦

黑警全部冚家剷 等被天收

警犬密謀發動恐襲
太子地面叫人散，市民落地鐵站離開
警犬反口衝落地鐵站暴打無辜市民
狗鐵故意唔開車，幫警犬拖住市民
完全違法

直接拆鐵啦，拆下站內設施，直接拆閘機
仲民事。燈柱都敢鋸港鐵唔敢拆？

有一班激進警察暴徒衝上列車無差別襲擊市民。

全民跳閘

我明冇撚用，咁都要搵個突破口架，一齊brain storm下先知架

咁如果所以受害者每人開一個case咁告係純粹燒多d錢?

吿？吿你老母，聽晚再打過
你告得入咩？

推！！！

721 85 811 831

呢條撚屌打普通市民打得最大力, 一見到有記者影就即走

告佢！

你要拆入面講緊又入閘又係under直通狗狗cam，可圈可點，要研究，講告佢最主要目的係無人受傷下情況做

當然，你大巴兜鳩佢梗係最有用

真係會有陰影

push !!!! 告埋共鐵

係要民事告黨鐵

拆cam拆控制窒囉
拆完就快閃啦仲留

個人認為係

民事可以告咩呀
傷左咪又係Claim 納稅人錢賠
依家要佢地坐監呀，根本無可能

睇live都睇到心理創傷

推，會捐錢撑去告黑警無理拘捕

法律已經冇用

diu....講白d姐係律政司一日係鄭若華都冇撚得搞?得個入字?

一定要告到佢地坐監🤬🤬🤬🤬

咪天真啦

真係要告，612基金唔幫嘅話，再眾籌，一定會捐，唔好擔心冇水腳

律政司紅到發紫我真心唔覺得法律制到佢地 好官係有 但你告唔到上去

刑事

可唔可以好似杯葛tvb咁背葛港鐵。邉個落廣告就唔買個個廣告商既野。有冇得諗。

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

我就係知先咁問咁姐係一日唔玩出事都唔洗諗下一步?

tui

希望受害人識得搵議員、人權組織、傳媒 協助

我唔介意課一兩個月份量出黎幫手打民事

我睇完宜家心理好難受，我懼怕出街，我懼怕警察無差別打人，我有ptsd，可唔可以告黑警？

令到我精神狀態差

告佢老母 告克港鐵告黑警~~

點止，就算賠償都係政府賠，咪又係納稅人啲錢

721白衫黑社會 警黑合作 831畜龍用警棍胡椒噴霧無差別毆打傷害平民

告

推呀 睇住直播嬲撚到仆街

如果證明到佢亂嚟，法庭有權要求交名

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

上面講左民事佢可以唔鳩彩你

要諗過另一個方法告，要有突破性

告得入先算

點為之亂黎?雙手冇武器比佢扑左幾棍叫唔叫亂黎

可以

有警員家屬受傷

冇左好耐啦 坐左幾耐?

冇法冇天鳥

最大問題 刑事要經狗開File
民事唔洗

得啦，你心水最清喇，出去啦，冇用架喇，等比人打啦

推撚爆 屌你老母

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

快撚d

咁姐係集合今日地鐵冇啦啦被打既市民，民事告成個警隊跟住點

仲相信法律係公義？

一定追究清算到底

私了
殺左班速龍
唔可以再比佢地用法律黎保護自己殺人

咁樣無差別打市民
或者已退下火線既人
已屬國際罪行
推班仆街上海牙國際法庭啦

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！
轉至tg group

要知係吿邊個先

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

如果需要錢 我一定幫

成日海牙，比你推到上去佢可以點制裁香港，願聞其詳，唔識野

成個警隊得唔得?或者全部速龍

最大問題 冇number 又唔知乜水
民事告 奴隸聰 & 警隊
班狗隊高層為自保 一定推d condom去死
到時就有資料

告唔入
宣布左封站 叫左人離開
留低 車廂根本解釋唔到 最後都係告唔入

冇乜可能

索償都係出信比警務處長啫
佢唔黎咪直接輸囉

推爆佢

上面話可以喎

On9 MTR DIU

PUSH

死黑警

跟住都係老土要賠錢又唔賠個d?

告奴隸聰 & 成個警隊
只為迫佢地交資料
到時冇number都變有資料

721 811 831

最尾邊個負責啊 呢d法律漏洞

一定要告

邊個落order邊個負責，再連坐法

就係想為左 佢地查自己呀
而家冇number 冇資料
睇死班高層唔會想咩飛
到到最尾 就一定要推人出黎

唔賠唔打都係明日大愚，晒撚氣啦，緊係告鳩佢

民事同邢事有咩分別？

唔好傻，仲用佢套遊戲規則去玩？

推到解散警隊

推

借位
一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

721
811
831

屌呀 我返左屋企睇live個心都赤赤痛呀
隔住個mon都心理損傷呀屌

咁你有咩新玩法?

告唔到隻狗 起碼都要佢地賠錢

一定要企出黎

推追究到底

刑事要坐監 民事唔洗

黑警死全家

所以我問不停開case告佢有冇得諗，我睇完佢咁打人發惡夢，警隊應該係正義既表現我淨係見到癲狗好驚

告 眾籌打官司！！！

呀哥，呢到唔係法庭呀，亂嚟即係無辜市民撘車被扑濕，屋入面嘅人無上街情況下受到催淚煙燻，呢啲全部都係negligence 啦

唔好玩啦大佬 香港行左軍政府咁耐啦
你覺得從法律途徑可以做到d咩
班差佬會驚法律既就唔夠薑打人啦
更何況仲有可能係班大陸人落黎頂更
你同佢地講法律 咪玩啦
要咩idea 人地講左咁耐麻包袋 禍及妻兒 又屌9人地同班差佬有分別
有人比左idea出黎 但係又要暴力潔癖又企係道德高地 比你做特首好冇?

民事告得入再轉刑事有冇得咁?因為已經告得入，定係又個d咩唔可以一案兩告個d

依個時候仲相信香港有法律保障市民？ 真係好天真好傻

一定要

咁請問你做左邊樣成效如何?想學野

721都未有人告

巿民搵公民黨搞眾籌告佢老母
一定好多人課

最大分別 民事唔洗由狗開File

呢樣我就唔知 但刑事要律政司經手 唔洗諗

跟本d法律就用黎保護班狗
班狗之所以係犯晒法都無事
就係法律保護緊佢地

你比我咁打人都唔撚犯法
我一個人抽爆警察局都得啦

分別只在於一邊有法律保護，一邊無
放棄用法律啦

各自爬山，覺得有用就去做

屋入面有人但有人上街比催淚煙燻又有冇得告?
想知，非引戰

（亂嚟即係無辜市民撘車被扑濕）呢樣岩岩坐車個度全車人係咪都可以告?

無差別襲擊
AOABH/Wounding 17

入硬，去private prosecution

聽日1:00機場見
出post啊

可以
心理影響都可以
例如好驚再撘地鐵

但你咁樣算唔算未審先判?係咪應該真係試下告9佢，睇下係點，再話比全部人知，係咁架喇，告都告唔入

告到黑警狗鐵仆街

推！

我知而加大家都好嬲好燥
但最重要係解決當前問題

所有人幫推上熱門！ ！ ！
五線全封 家長攞車救學生！！

［極之緊急］所有校車即刻出動救人

救救學生 救救學生 救救學生
🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸

創傷後遺啊

推，夾錢打官司

其實響地鐵範圍受咁既攻擊
係咪可以告地鐵？

推，

同意

其實之前個d都可以？

告警隊 港鐵 政府
放工放學咁比黑警打

推 告鳩黑警

死黑警！

up

普通市民 assemble

每次話告警隊，就有班唔知係5毛定狗定負面L話告黎都冇用，哂9氣之類，每個人，特別係當事人，有咁嘅心態，最後就會冇人肯做

刑事同民事訴訟係完全唔同
刑事同民事訴訟係完全唔同
刑事訴訟與民事訴訟的主要分別，在於前者是以香港特區的名義向任何被指控犯罪的人士提出（即無論受害人是誰，均以香港特區之名義提出檢控），藉以遏止罪案和懲治罪犯；而後者則用以保護產權、追收財產及強制履行訴訟各方之義務（一般由受損失之一方提出指控或索償）。
from 政府網站

依家d人話法律唔可信係因為刑事案（例如元朗恐襲）必須由警察去查，再交由律政司起訴。當然警察同律政司都是政府的人，所以無可能會上到法庭審理。
民事訴訟雖然唔可以告到人坐監，但好處是唔須要經過警察同律政司。
不過如果你認為連法官都是唔公正就民事都無用。

一定要告 告到上國際法庭 唔可以咁樣放過佢地 真係好嬲好嬲

可唔可以一次過告哂成隊警隊

一間都未有⋯⋯

特別係俾狗扑頭嗰位小朋友、坐輪椅長者、睇完醫生嘅男士

推 唔好再忍呀屌

一定要從民事追討
從法律途徑要求港鐵公開CCTV片段

落街嗰part，你如果有合理辯解可以試告，但香港太19，但好似黃大仙屋村啲小朋友，西環bb，元朗老人院呢啲，應該有9成勝算，negligence 要睇duty of care 同 standard of care...有乜可能狗放煙唔洗考慮室內其他平民先？

撘車嗰堆無啦啦俾人扑嘅同無扑到而精神受損例如受到驚嚇都係狗疏忽啦。

最擔心係在場其他手足

支持陳展鵬

推推推

有撚用
香港已經冇左法律

黨鐵照計有occupier liability

如果咁講綜合巴打所見呢一類“受害人”全部應該告警隊一獲先喎

Push，推到仆街

冇錯！ 民事係唔洗經班狗

屌你老母推呀

民事 唔同 刑事

雖然冇諗過會走到呢一步，但呢次令我地認識到好多香港人都好勇敢，敢言。

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

香港加油，一齊攬炒，然後香港早抖！

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

原告變被告

根本就係，但到今時今日都仲未有人入稟我真係覺得非常驚奇

全post重點

推呀推呀推呀

推 使幾多錢眾籌都好

屌佢老無臭系，跟本就係搵人發洩

咁我地又諗下 啲錢而家用左去邊？醫療？住屋？
冇呀
係鳩鐵 填個垃圾島 大白象 之類之類呀

民市最多陪錢
咪又係自己既錢

冇可能 最多輸錢

因為一般人根本俾唔起律師費，而家政府連d濕鳩case都推到去終審高院，動郁3-5年都要千萬

支持！

推
屌

我都講過，基本上係可以兜個圈變相成立獨立調查委員會

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

做 一定要做
將怒火轉成動力

想問一下太子入面班人依家點 有冇出過黎

眾籌

民事訴訟索償可以最簡單由小額錢債出發，填表格，交入稟費，就會排期。列出事因，結果，索償費用。告香港警務處 由律政司司長代表行事，律政司有專team負責賠償事宜。
平時係公園跌襯，馬路有沙石凹凸壞車，你諗到政府有咩唔啱，都可以告~

唔好

直接告上國際法庭
香港法治已經不可信

眾籌啦全民一齊告鳩黑警

冇錯 迫佢查

唔知香港可唔可以由律師幫受害人去組織集體訴訟

用民事告黑警 狗鐵! 告到佢仆街

告!!!

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

夾幾多都夾

朱經武揮警棍打路過市民告得入架!
831太子站受傷市民唔好啞忍黑警暴行

告啊啊啊啊啊啊啊啊

梗係告
老閪都要告
成唔成功係一回事

唔告就一定唔成功

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關